NN NN Vp často NN , ale vždycky mu někdo Vp . 
Když Vp NN , Vp často AA , často Vp NN , proto často Vp do NN . 
Když Vp do NN , Vp Vf hodně NN . 
Ale potom jeho NN Vp nejakého NN , který ho Vp Vf . 
Potom Vp NN , Vp NN , a pak Vp AA NN . 
Vp NN víc NN Vf a díky NN Vp NN , když Vp NN v AA NN . 
Vp AA NN i , Vp NN a NN , proto Vp Vf NN . 
Kvůli NN Vp NN s NN , Vp NN , Vp Vf k NN . 
Kvůli všel vic NN v NN . 
Vp se s AA NN , Vp NN v NN , Vp NN , proto Vp NN . 
NN Vp NN , když na NN Vp NN . 
NN Vp NN , proto Vp do AA NN , Vp na NN , tam VB AA NN . 
Když Vp AA NN Vp do NN . 
